進巨你地最鐘意邊一幕？

搵唔到gif，就用住呢張先
果時睇呢一集正直社運，講完呢句打左個冷震
覺得好撚型

超過動畫進度記得四重

艾倫畢業, 話人類呢幾年漸漸奪回尊嚴
下一秒: 超巨又出現

艾主席

實比人劇透，建議動畫黨大家走先我都走先

我係漫畫黨, 但我覺得經典嘅scene都集中喺第一至第二季

萊納，你坐啊

唔係嘅，其實之後都有啲橋段都超正

呢句話同補牆有乜關係？

純粹講幾句嘢型下姐

唔知點解巨人入面成日都有呢啲失驚無神爆金句嘅橋段

解放ymir

叫老豆食始祖

四重？

劇透黨

動畫黨快走 已被劇透

「我鎧他超」一幕，氣氛營造一流，也體現到萊納複雜嘅心理變化，配埋yousebiggirl真係正到飛起

一定係艾倫殺哂瑪雷果邊啲人果幕

艾爾文團長迎擊猿巨的時侯
那種精神令的感動

劇透黨全面進場

團長還我艾爾文

三笠呢刻好有女人味

明仔炸鳩進巨嗰下

那個時期

我要戰鬥我要戰鬥.jpg

咩居心 引人入黎劇透

呢套劇做得好係所有配角都用得好好
反而艾倫就真係好廢
唔係俾人捉就成日哭

艾爾文同阿爾敏在那幕超出色

樓主有愛

睇埋第四季先好講

呢一幕之後
瘋狂被恥笑

哈哈 我唔劇透
但我睇到尾2
前期廢中二的能力和萊納接近

其實創哥特登塑造到佢哋兩個好似塊鏡咁

恥笑啲咩

笑艾倫中二病好似

神同步嗰幕？

笑到仆街
第4季對鏡戦え！戦え！果度都係

下面嗰幕無左萊納勸交嘅日子

好艾撚style

次次睇呢幕都起雞皮

又無標明係動畫post
點解要漫畫黨四重防劇透
好似睇完漫畫有錯咁

漢吉笑得好興奮

樓主pin this

對佢最好嘅落幕方法嚟
利申 睇到眼濕濕

艾撚萊納四人樹林傾計嗰幕都好高質，表面上只係佢哋兩個鬥氣反面嘅嗌交，其實反而係俾兩位加深對對方嘅了解嘅時機。 一方面萊納巴再次示範佢點樣精神分裂（老實講佢仲係士兵嗰陣都好得意，仲係度蘿蘿攣krista對自己有feel），然後艾撚中二病發作9叫式鬧萊納佢哋係殺人犯嗰陣萊納又鬧得幾啱（話時話艾撚又幾直率，直接話貝仔係跟班，萊納係喺度做戲），話艾撚喺度跳曬制鬧佢哋根本得唔到啲乜嘢只係發洩情緒，然後艾撚話要虐殺佢哋嗰陣仲俾尤米爾串佢中二病

btw之前YouTube出左一段萊納同貝仔趁艾撚未醒之前傾計嘅錄音，入面都好正，可以刻劃到兩人好矛盾嘅複雜心境（聽到貝仔笑聲真係太好了），如果動畫播埋呢段野就更加正，去片

笑佢青春期

團長每次發表演說都好正

其實當時同一時間阿爾敏都要放棄睇海嘅夢想然後送頭嗰幕都好感動（至於四年後嘅佢真係不了）

艾爾文團長死亡衝鋒

1. 團長撥開支救命針
2. 解釋進擊的巨人個名點嚟

呢一幕真係好深刻
將過去篇同現在緊扣起黎
仲要一下解左原來進擊之巨人漫畫名就係一個咁大嘅伏線

加埋首bgm

兩幕都睇到起晒雞皮

1．艾爾文團長 衝猴、兵長斬猴、團長及艾爾敏生死抉擇
成段緊湊到一個點…
2．旁觀者…呢集莫名的睇到喊

就係呢個位，係我見過最神伏筆之一

記得當年出到哩段,個個係度屌創哥做乜鳩
但細心研究返萊納同貝托既心境又真係一絕

團長last speech
Ymir變身前段說話
牆巨超巨同阿倫表明身份

呢幕又溫馨又心痛
睇到喊撚左

仲有漫畫呢幕直頭喊到崩潰

呢幕真，

唔講點解，會劇透

樓上講既好多幕都好中意
幾中意104 Ymir講自己故事個到
動畫隻歌好正

你係動畫黨都夠膽開呢啲post

Call of silence

諗住臨死前可以kiss到艾倫，點知艾倫為咗唔畀佢錫覺醒埋座標力量，真係好mean

人哋恢復翻鬥志姐，玩咩藍色窗簾啊

呢度開始揭露世界觀
睇完第三季pt2 即刻睇返呢度真係wow一聲

睇完137 何止心痛

進巨...咩名黎

《進擊的巨人》簡稱

直頭係......

我知，但我真係第一次聽
好地地叫巨人咪算...進巨真係聽完都唔撚明

係嘅

通常講進巨係refer to艾倫隻巨人，講作品名通常叫返巨人多啲
但就咁進巨都會明既

呢幕好熱血，金句好正

會明，但好怪姐讀又唔順

食飯場景

有無人都好鍾意呢一到，艾爾文呢條友自私得黎又好有型，好聰明好有團長風範，就算要去死都要做第一個帶頭帶住全部人去死

仲有里維要救艾爾文定阿爾敏呢到，因為聽到佢地想三個人一齊去看海睇下呢個世界而救阿爾敏，雖然都估到會救佢，但都好深刻

有無同好
最後艾爾文都係未知咩原因就死左，覺得好可惜

睇左咁耐都就嚟完，都未知進擊巨嘅能力係咩？

莎夏救卡亞嗰幕。一開始我覺得呢幕太過煽情（點解會用反擊bgm），但係而家睇完動畫最新一集感受唔同左，覺得呢幕其實好正

莎夏帶著小妹妹走嗰陣無啦啦回憶殺（但係唔係某啲動漫咁無啦啦回憶殺開掛咁怪囉），諗起訓練時期同尤希二人組關於自己說話方式嘅對話（莎夏因為對自己嘅鄉下話無自信，所以講嘢成日加敬語，呢點被心理學家尤米爾察覺到），但係兩人對莎夏點樣做返自己睇法好唔同：尤米爾認為莎夏唔應該對鄉下話感到羞恥，反而要大膽講返自己嘅母語；女王就認為無論莎夏揀邊款說話方式都無所謂，自己想點講咪點講。呢段回憶莎夏當下覺得好無關痛癢，其實好重要，因為之後就係佢喺危機關頭為左叫卡亞逃走，拉起弓箭講返鄉下話去射巨人拖時間，同一時間反擊bgm響起，成幕係好一氣呵成好熱血，帶出左莎夏嘅成長：由淨係顧住自己嘅生活到為他人著想，由懶有禮貌去迎合城市生活到做返自己講鄉下話，甚至係之後捨身攞箭插巨人隻眼去體現佢嘅勇氣好彩創哥真係聽編輯話無將莎夏畫死左（我諗該劇情嘅位應該係佢被巨人抱住嗰下，原本應該係就咁被巨人夾死）成就左經典嘅一幕

老實講覺得莎夏同尤希二人組嘅chemistry真係好特別，一開始又係三個人同時相識

咪接受未來繼承者記憶+有條件嘅穿越時空囉

原來佢老豆講左，自膠

團長

有冇顎之巨人條友講： 我可是巨人啊 之後個個係白燈背景下飛來飛去果幕

「飛蚊症」嗰幕？

最尾ymir唔跟女皇走去幫牆巨
個合唱團咁嘅bmg真係

好似係

kono sekai wa zankoku nanda~

條雷畫得靚到

艾撚同三笠表左白

講真我又唔覺艾連又真係好廢

入到兵團嘅時候其實一直都叫做有將勤補柮
到畀巨人食嘅時候又係因為兵訓一完，就夾硬逼上戰場實戰，𠴱時都講緊訓練兵團每次出去死傷四成以上，更何況係佢一個完全冇實戰經驗嘅新仔

之後無論係同亞妮定係二人組打都好，佢輸俾嘅係一早知巨人之力係咩回事同點用嘅戰士喎，講真可以反勝到亞妮都真係算係劇情安排

而且艾撚再衝動都好，大部份時候都肯跟住計畫行動，好多時候失敗都唔係因為佢衝動定點，而係一開頭兩方嘅實力真係差太遠

係要講嘅話都係佢啲暴走同下唔到決心，但佢的確令觀眾明白到點解佢會咁
20歲都未夠，就要經歷同伴嘅背叛仲有嗰個世界嘅殘酷，其實真係好難唔崩潰喎

更何況到到第四季嘅艾撚

其實去到第四季艾倫未過20歲

加埋首暁の鎮魂歌

第一次海邊 艾倫問 係唔係要殺晒大海對面既敵人 先有真正既自由

嗰幕好型

我印象中都係十幾歲
但見到啲鬚渣又喺度懷疑係咪

係人哋一夜長大姐

果然去到最後嘅部分凡係艾倫角度嘅畫面一定係頂級

覆post前唔會睇#1嘅

依家睇返 馬可個吓回頭驚訝
真係好神

兵長其實都係一個溫柔嘅大哥

有劇本喺手果然氣場係唔同啲

艾倫：當我知道牆外還有人類活著⋯我很失望

會呀 咪問緊點解要我地就你地囉
一係就開個動漫post

艾主席：對唔住......對唔住........

當日人人喊屌
搞到連登分post的曹毅
居然都有人吹奏

動畫第二季最後一幕。漫畫入面係艾爾文喺笑左之後講左一輪嘴直接跳到動畫第三季一開頭，動畫入面就改左做艾爾文笑完之後講左一番金句，預告隱藏真相嘅牆壁會有倒下嘅一日，然後換成調查兵團喺城牆上望向瑪利亞之牆收尾，加埋好激昂嘅counterattack mankind bgm同埋高速zoom向瑪利亞之牆嘅運鏡，真係一個好perfect嘅收尾

依幕

艾倫阿媽講一個人可以誕生已經好偉大果幕

團長帶團送死

光頭教官被人水咗以為自己係天選之人

其實第三季好多幕都正

你哋用咩漫畫apps睇

chrome

團長帶住班新兵衝去死。
好多幕都好鍾意，但要講一定係呢幕。

阿爾文炸鳩艾撚

白夜

第一季第一集女巨人咬爆艾倫老母果幕

好撚型 睇完就好想喊

樹嘩嗲 拉那

韓吉單挑超巨大

聽過youtube 有鬼佬講過一句我好同意
佢話 Eren is the main character because he has a special power. His power is special, but he is not.
所以艾倫做既事都唔一定係好

主角威能

動畫將呢一幕推上咗另一個層次

唔係太認同
你諗下如果佢既巨人能力放落其他人度個結果肯定會唔一樣
艾倫特別係特別在佢既執念，對自由既執著，有呢份特質再加能力先可以做到而家呢個地步
至於係唔係「好」就另一回事喇

亞妮高潮樣

尼刻呢？

岩。
進巨動畫好好睇
其實好多幕都好正，例如Armin單挑超巨、女神抱起廢墟中嘅Ymir、成團人第一次見到海……

但團長呢幕我最鍾意

呢個拳四郎嚟

好有男人味

動畫啲人喺屋頂立體機動裝置一野跳起晒出嚟嗰幕

團長被巨人咬走都叫大家衝去救艾倫都係好正

有雲圖既感覺

萊納見到主角知佢要嚟報仇嚇到瀨屎嗰幕

反而我鍾意漫畫版啲氣勢

作者用左130話塑造左一個你完全憎唔落嘅惡魔

第一季OP？

Susume

漫畫好睇好多

唔知最後9話會點呢

天使會為世界放棄你
惡魔會為你放棄世界

呢句係出自邊度？艾倫只係披上惡魔外皮嘅天使啫

爽

我都唔知，早幾日係某巨人post見到

動畫入面團長大叫「為人類獻出我們的心臟吧！」